究竟幾多人買前就認為豐澤標錯價？

唔排除真係有打手幫豐澤講野
但凌晨時份故障+有人出post懷疑標錯價
有幾多人係睇到post先知豐澤嘅野？
當中又有幾多買家係認為有標錯價嘅情況下入貨？
我會認為係佔多數 不過你覺得係少數都好
總之呢班人就係趁火打劫
你話商家點衰都好 佢地就算係小網店標錯價都一樣會掃
豐澤出唔出貨賠唔賠我唔在意
我相信好多人睇唔過眼嘅都係呢班人 而唔係真係以為劈價劈到298而買嘅人(究竟有無？)
更唔係買唔到而葡萄
利申：豐澤出貨出到破產都唔關我事
利申：有平貨我會買 懷疑標錯價唔會買：)